﻿<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><root type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Document" id="1" version="2" Name="TongHopTonKho" IsTemplate="true" Title="Tổng hợp tồn kho" DocumentGuid="259af4d3-83ab-4635-968d-10a1ee3a0a23" CommonScript="int pNumber = 0;&#xD;&#xA;bool showHeader = true;&#xD;&#xA;int STT = 0;&#xD;&#xA;decimal curDepreciation = 0;&#xD;&#xA;decimal totalDepCalc = 0;&#xD;&#xA;string facode;" ScriptLanguage="CSharp" GridStep="11.811023622047244"><Parameters type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ParameterCollection" id="2" /><PageContent type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Wrappers.ContentParametersDictionary" id="3" /><Pages type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.PageCollection" id="4"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Page" id="5" Margins="177.165354330709; 118.110236220472; 118.110236220472; 59.0551181102362" Size="4960.6299212598424;3507.8740157480315" GenerateScript="&#xD;&#xA;" StyleName="Normal" Name="page1" Location="0;0" PaperKind="A3" Orientation="Landscape"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="6" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="7"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.PageHeader" id="8" StyleName="PageHeader" GenerateScript="ReportHeader.Visible = showHeader;&#xD;&#xA;if (showHeader) pNumber = 0; &#xD;&#xA;//txtDonVi.Value = &quot;Tên đại lý thuế: &quot; + Accounting.ReportUtils.GetDaiLyThue();&#xD;&#xA;//Accounting.ReportUtils.GetStyle1(txtCompanyInfoName, txtCompanyInfoAddress, txtCompanyInfoTaxCode, txtCompanyInfoPhone, txtDonVi);&#xD;&#xA;if(Accounting.ReportUtils.GetFontCompanyName() != null)&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  txtCompanyInfoName.Font = Accounting.ReportUtils.GetFontCompanyName();&#xD;&#xA;}&#xD;&#xA;if(Accounting.ReportUtils.GetFontCompanyAdress() != null)&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  txtCompanyInfoAddress.Font = Accounting.ReportUtils.GetFontCompanyAdress();&#xD;&#xA;}&#xD;&#xA;if(Accounting.ReportUtils.GetFontCompanyTaxCode() != null)&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  txtCompanyInfoTaxCode.Font = Accounting.ReportUtils.GetFontCompanyTaxCode();&#xD;&#xA;}" Location="0;35.433071136474609" Name="ReportHeader" Size="4960.6299212598424;259.842529296875"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="9" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="10"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="11" Location="177.16535949707031;0" Size="2397.6376953125;82.677162170410156" CanShrink="true" CanGrow="true" Name="txtCompanyInfoName" Text="Tên doanh nghiệp:" StyleName="CompanyName" GenerateScript="&#xD;&#xA;txtCompanyInfoName.Value = Accounting.ReportUtils.GetCompanyName();&#xD;&#xA;" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="12" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="13" Size="11" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="14" Location="177.16535949707031;82.677162170410156" Size="2397.6376953125;70.866142272949219" CanShrink="true" CanGrow="true" Name="txtCompanyInfoAddress" Text="Địa chỉ" StyleName="CompanyInformation" GenerateScript="&#xD;&#xA;txtCompanyInfoAddress.Value = Accounting.ReportUtils.GetCompanyAddress();" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="15" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="16" Size="11" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="17" Location="177.16535949707031;153.54330444335938" Size="2397.6376953125;82.677162170410156" CanShrink="true" CanGrow="true" Name="txtCompanyInfoTaxCode" Text="Mã số thuế:" StyleName="CompanyInformation" GenerateScript="&#xD;&#xA;txtCompanyInfoTaxCode.Value = Accounting.ReportUtils.GetCompanyTaxCode();&#xD;&#xA;txtCompanyInfoAddress.Location = new Vector(txtCompanyInfoName.Location.X, txtCompanyInfoName.Location.Y + txtCompanyInfoName.RenderHeight);&#xD;&#xA;txtCompanyInfoTaxCode.Location = new Vector(txtCompanyInfoAddress.Location.X, txtCompanyInfoName.Location.Y + txtCompanyInfoName.RenderHeight + txtCompanyInfoAddress.RenderHeight);" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="18" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="19" Size="11" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.PageFooter" id="20" StyleName="ReportFooter" CanGrow="true" GenerateScript="pNumber++;&#xD;&#xA;txtPageNumber.Value = pNumber;&#xD;&#xA;txtProgramInfo.Value = Accounting.ReportUtils.GetProductInfo();" CanShrink="true" Location="0;3212.598388671875" Name="pageFooter" Size="4960.6299212598424;59.055118560791016"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="21" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="22"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="23" Location="4500;0" Size="389.7637939453125;59.055118560791016" Name="txtPageNumber" StyleName="PageNumber" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleRight"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="24" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="26" Location="118.11023712158203;0" Size="425.19683837890625;59.055118560791016" Name="txtProgramInfo" StyleName="ProductName" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="27" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="28" Size="8" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBand" id="29" Location="0;354.33071899414063" Size="4960.6299212598424;2799.212646484375" Name="băngDữLiệu1" ColumnsGap="0" DataSource="TongHopTonKho"><Sort type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandSortCollection" id="30" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="31"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.GroupBand" id="32" Location="0;153.54330444335938" Size="4960.6299212598424;2574.80322265625" Name="groupBand1" GroupExpression="GetData(&quot;RepositoryCode&quot;) == null ? &quot;&quot; : GetData(&quot;RepositoryCode&quot;);" ColumnsGap="0" GenerateScript="STT = 0;&#xD;&#xA;showHeader = false;" Order="Ascending"><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="33"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Header" id="34" GenerateScript="&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData4(txtSumQuantity1, GetData(&quot;SumSLDK&quot;));  &#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData3(txtSumAmount1, GetData(&quot;SumDK&quot;));&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData4(txtSumQuantity2, GetData(&quot;SumSLIWGK&quot;));  &#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData3(txtSumAmount2, GetData(&quot;SumIWGK&quot;));&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData4(txtSumQuantity3, GetData(&quot;SumSLOWGK&quot;));  &#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData3(txtSumAmount3, GetData(&quot;SumOWGK&quot;));&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData4(txtSumQuantity4, GetData(&quot;SumSLCK&quot;));  &#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData3(txtSumAmount4, GetData(&quot;SumCK&quot;));" StyleName="Header1" CanGrow="true" Size="4960.6299212598424;82.677162170410156" Name="header1" Location="0;732.28346456692918"><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="35" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="36"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="37" Location="141.73228454589844;0" Size="354.33071899414063;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtFixedAssetCode" Text="Tên kho:" GrowToBottom="true" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="38" TopLine="0.5 Solid Black" BottomLine="0.5 Solid Black" LeftLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="39" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="40" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="41" Location="354.33071899414063;0" Size="744.094482421875;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtTenkho" GrowToBottom="true" GenerateScript="&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtTenkho, GetData(&quot;RepositoryName&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.String);  " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="42" TopLine="0.5 Solid Black" BottomLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="43" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="44" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="45" Location="1098.4251708984375;0" Size="472.44094848632813;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtSumQuantity1" GrowToBottom="true" StyleName="DetailHeader" Tag="2783" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleRight"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="42" TopLine="0.5 Solid Black" BottomLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="46" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="47" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="48" Location="1570.8660888671875;0" Size="472.44094848632813;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtSumAmount1" GrowToBottom="true" StyleName="DetailHeader" Tag="2783" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleRight"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="42" TopLine="0.5 Solid Black" BottomLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="49" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="50" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="51" Location="2043.30712890625;0" Size="472.44094848632813;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtSumQuantity2" GrowToBottom="true" StyleName="DetailHeader" Tag="2783" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleRight"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="42" TopLine="0.5 Solid Black" BottomLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="52" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="53" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="54" Location="2515.748046875;0" Size="472.44094848632813;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtSumAmount2" GrowToBottom="true" StyleName="DetailHeader" Tag="2783" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleRight"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="42" TopLine="0.5 Solid Black" BottomLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="55" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="56" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="57" Location="2988.18896484375;0" Size="472.44094848632813;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtSumQuantity3" GrowToBottom="true" StyleName="DetailHeader" Tag="2783" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleRight"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="42" TopLine="0.5 Solid Black" BottomLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="58" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="59" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="60" Location="3460.6298828125;0" Size="472.44094848632813;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtSumAmount3" GrowToBottom="true" StyleName="DetailHeader" Tag="2783" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleRight"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="42" TopLine="0.5 Solid Black" BottomLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="61" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="62" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="63" Location="3933.07080078125;0" Size="472.44094848632813;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtSumQuantity4" GrowToBottom="true" StyleName="DetailHeader" Tag="2783" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleRight"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="42" TopLine="0.5 Solid Black" BottomLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="64" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="65" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="66" Location="4405.51171875;0" Size="472.44094848632813;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtSumAmount4" GrowToBottom="true" StyleName="DetailHeader" Tag="2783" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleRight"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="67" TopLine="0.5 Solid Black" BottomLine="0.5 Solid Black" RightLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="68" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="69" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="70" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBand" id="71" Location="0;885.8267822265625" Size="4960.6299212598424;401.57479858398438" Name="băngDữLiệu2" ColumnsGap="0" DataSource="TongHopTonKho.TongHopTonKhoDetails"><Sort type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandSortCollection" id="72" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="73"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.GroupBand" id="74" Location="0;106.29920959472656" Size="4960.6299212598424;200.78739929199219" Name="groupBand2" GroupExpression="GetData(&quot;MaterialGoodCode&quot;) == null ? &quot;&quot; : GetData(&quot;MaterialGoodCode&quot;);" ColumnsGap="0" Order="Ascending"><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="75"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Detail" id="76" GenerateScript="&#xD;&#xA;STT++;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData4(txtQuantity1, GetData(&quot;SLDK&quot;));    &#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData3(txtAmount1, GetData(&quot;DK&quot;)); &#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData4(txtQuantity2, GetData(&quot;SLIWGK&quot;));    &#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData3(txtAmount2, GetData(&quot;IWGK&quot;));  &#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData4(txtQuantity3, GetData(&quot;SLOWGK&quot;));    &#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData3(txtAmount3, GetData(&quot;OWGK&quot;));   &#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData4(txtQuantity4, GetData(&quot;SLCK&quot;));    &#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData3(txtAmount4, GetData(&quot;CK&quot;));    " StyleName="DetailNormal" CanGrow="true" Size="4960.6299212598424;82.677162170410156" Name="detail1" Location="0;59.055118110236222"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="77" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="78" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="79"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="80" Location="909.44879150390625;0" Size="188.97637939453125;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtUnit" GrowToBottom="true" StyleName="DetailText" GenerateScript="Accounting.ReportUtils.BindData(txtUnit, GetData(&quot;Unit&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.String);    " ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="81" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="82" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="83" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="84" Location="1570.8660888671875;0" Size="472.44094848632813;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtAmount1" GrowToBottom="true" StyleName="DetailText" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleRight"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="81" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="85" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="86" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="87" Location="496.06298828125;0" Size="413.38583374023438;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtMaterialGoodsName" GrowToBottom="true" StyleName="DetailText" GenerateScript="Accounting.ReportUtils.BindData(txtMaterialGoodsName, GetData(&quot;MaterialGoodName&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.String);   " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="81" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="88" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="89" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="90" Location="1098.4251708984375;0" Size="472.44094848632813;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtQuantity1" GrowToBottom="true" StyleName="DetailText" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleRight"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="81" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="91" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="92" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="93" Location="2043.30712890625;0" Size="472.44094848632813;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtQuantity2" GrowToBottom="true" StyleName="DetailNumber" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="81" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="94" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="95" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="96" Location="2515.748046875;0" Size="472.44094848632813;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtAmount2" GrowToBottom="true" StyleName="DetailNumber" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="81" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="97" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="98" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="99" Location="2988.18896484375;0" Size="472.44094848632813;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtQuantity3" GrowToBottom="true" StyleName="DetailNumber" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="81" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="100" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="101" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="102" Location="3460.6298828125;0" Size="472.44094848632813;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtAmount3" GrowToBottom="true" StyleName="DetailNumber" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="81" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="103" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="104" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="105" Location="3933.07080078125;0" Size="472.44094848632813;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtQuantity4" GrowToBottom="true" StyleName="DetailText" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleRight"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="81" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="106" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="107" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="108" Location="4405.51171875;0" Size="472.44094848632813;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtAmount4" GrowToBottom="true" StyleName="DetailText" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleRight"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="81" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="109" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="110" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="111" Location="141.73228454589844;0" Size="354.33071899414063;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtMaterialGoodsCode" GrowToBottom="true" StyleName="DetailText" GenerateScript="Accounting.ReportUtils.BindData(txtMaterialGoodsCode, GetData(&quot;MaterialGoodCode&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.String);   " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="81" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="112" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="113" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls></Item></Controls><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="114" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="115" /></Item></Controls><Totals type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandTotalCollection" id="116" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="117" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="118" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Header" id="119" RepeatEveryPage="true" GenerateScript="&#xD;&#xA;" StyleName="HeaderFooter2Bold" Tag="RepeatHeader" CanGrow="true" Size="4960.6299212598424;188.97637939453125" Name="header2" Location="0;496.06299212598424"><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="120" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="121"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="122" Location="496.06298828125;0" Size="413.38583374023438;188.97637939453125" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="textBox26" Text="Tên hàng" GrowToBottom="true" StyleName="DetailHeader" Tag="1921" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="81" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="123" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="124" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="125" Location="1098.4251708984375;106.29920959472656" Size="472.44094848632813;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="textBox36" Text="Số lượng" GrowToBottom="true" StyleName="DetailHeader" Tag="2783" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="81" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="126" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="127" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="128" Location="141.73228454589844;0" Size="354.33071899414063;188.97637939453125" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="textBox47" Text="Mã hàng" GrowToBottom="true" StyleName="DetailHeader" Tag="1912" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="81" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="129" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="130" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="131" Location="909.44879150390625;0" Size="188.97637939453125;188.97637939453125" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="textBox1" Text="ĐVT" GrowToBottom="true" StyleName="DetailHeader" Tag="2783" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="81" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="132" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="133" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="134" Location="1570.8660888671875;106.29920959472656" Size="472.44094848632813;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="textBox3" Text="Giá trị" GrowToBottom="true" StyleName="DetailHeader" Tag="2783" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="81" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="135" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="136" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="137" Location="2043.30712890625;106.29920959472656" Size="472.44094848632813;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="textBox4" Text="Số lượng" GrowToBottom="true" StyleName="DetailHeader" Tag="2783" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="81" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="138" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="139" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="140" Location="2515.748046875;106.29920959472656" Size="472.44094848632813;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="textBox5" Text="Giá trị" GrowToBottom="true" StyleName="DetailHeader" Tag="2783" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="81" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="141" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="142" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="143" Location="2988.18896484375;106.29920959472656" Size="472.44094848632813;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="textBox6" Text="Số lượng" GrowToBottom="true" StyleName="DetailHeader" Tag="2783" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="81" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="144" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="145" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="146" Location="3460.6298828125;106.29920959472656" Size="472.44094848632813;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="textBox7" Text="Giá trị" GrowToBottom="true" StyleName="DetailHeader" Tag="2783" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="81" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="147" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="148" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="149" Location="3933.07080078125;106.29920959472656" Size="472.44094848632813;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="textBox9" Text="Số lượng" GrowToBottom="true" StyleName="DetailHeader" Tag="2783" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="81" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="150" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="151" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="152" Location="4405.51171875;106.29920959472656" Size="472.44094848632813;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="textBox10" Text="Giá trị" GrowToBottom="true" StyleName="DetailHeader" Tag="2783" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="81" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="153" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="154" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="155" Location="1098.4251708984375;0" Size="944.88189697265625;106.29920959472656" Name="textBox2" Text="Đầu kỳ" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="81" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="156" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="157" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="158" Location="2043.30712890625;0" Size="944.88189697265625;106.29920959472656" Name="textBox8" Text="Nhập kho" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="81" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="159" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="160" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="161" Location="2988.18896484375;0" Size="944.88189697265625;106.29920959472656" Name="textBox11" Text="Xuất kho" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="81" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="162" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="163" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="164" Location="3933.07080078125;0" Size="944.88189697265625;106.29920959472656" Name="textBox12" Text="Cuối kỳ" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="81" All="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="165" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="166" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="167" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Footer" id="168" GenerateScript="header2.Visible = false;&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData4(txtTotalQuantity1, GetTotal(&quot;SumQuantity1&quot;));&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData3(txtTotalAmount1, GetTotal(&quot;SumAmount1&quot;)); &#xD;&#xA;&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData4(txtTotalQuantity2, GetTotal(&quot;SumQuantity2&quot;));&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData3(txtTotalAmount2, GetTotal(&quot;SumAmount2&quot;)); &#xD;&#xA;&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData4(txtTotalQuantity3, GetTotal(&quot;SumQuantity3&quot;));&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData3(txtTotalAmount3, GetTotal(&quot;SumAmount3&quot;)); &#xD;&#xA;&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData4(txtTotalQuantity4, GetTotal(&quot;SumQuantity4&quot;));&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData3(txtTotalAmount4, GetTotal(&quot;SumAmount4&quot;)); &#xD;&#xA;&#xD;&#xA;string s = &quot; Số dòng = {0}&quot;;&#xD;&#xA;txtTotalLine.Value = string.Format(s, STT);&#xD;&#xA;" StyleName="Header1" CanGrow="true" Size="4960.6299212598424;82.677162170410156" Name="footer2" Location="0;1653.5433070866143"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="169" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="170" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="171"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="172" Location="141.73228454589844;0" Size="956.69293212890625;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtTotalLine" Text="Số dòng = " GrowToBottom="true" StyleName="SummaryDetailText" Tag="1251" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="38" TopLine="0.5 Solid Black" BottomLine="0.5 Solid Black" LeftLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="173" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="174" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="175" Location="1098.4251708984375;0" Size="472.44094848632813;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtTotalQuantity1" GrowToBottom="true" StyleName="DetailHeader" Tag="2783" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleRight"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="42" TopLine="0.5 Solid Black" BottomLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="176" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="177" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="178" Location="1570.8660888671875;0" Size="472.44094848632813;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtTotalAmount1" GrowToBottom="true" StyleName="DetailHeader" Tag="2783" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleRight"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="42" TopLine="0.5 Solid Black" BottomLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="179" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="180" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="181" Location="2043.30712890625;0" Size="472.44094848632813;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtTotalQuantity2" GrowToBottom="true" StyleName="DetailHeader" Tag="2783" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleRight"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="42" TopLine="0.5 Solid Black" BottomLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="182" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="183" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="184" Location="2515.748046875;0" Size="472.44094848632813;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtTotalAmount2" GrowToBottom="true" StyleName="DetailHeader" Tag="2783" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleRight"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="42" TopLine="0.5 Solid Black" BottomLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="185" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="186" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="187" Location="2988.18896484375;0" Size="472.44094848632813;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtTotalQuantity3" GrowToBottom="true" StyleName="DetailHeader" Tag="2783" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleRight"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="42" TopLine="0.5 Solid Black" BottomLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="188" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="189" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="190" Location="3460.6298828125;0" Size="472.44094848632813;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtTotalAmount3" GrowToBottom="true" StyleName="DetailHeader" Tag="2783" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleRight"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="42" TopLine="0.5 Solid Black" BottomLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="191" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="192" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="193" Location="3933.07080078125;0" Size="472.44094848632813;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtTotalQuantity4" GrowToBottom="true" StyleName="DetailHeader" Tag="2783" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleRight"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="42" TopLine="0.5 Solid Black" BottomLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="194" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="195" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="196" Location="4405.51171875;0" Size="472.44094848632813;82.677162170410156" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtTotalAmount4" GrowToBottom="true" StyleName="DetailHeader" Tag="2783" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleRight"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="67" TopLine="0.5 Solid Black" BottomLine="0.5 Solid Black" RightLine="0.5 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="197" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="198" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Footer" id="199" GenerateScript=" " StyleName="Header1" Size="4960.6299212598424;11.811023712158203" Name="footer4" Location="0;1783.464566929134"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="200" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="201" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="202" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Footer" id="203" StyleName="Header1" CanGrow="true" Size="4960.6299212598424;566.92913818359375" Name="footer1" Location="0;1866.1417322834645"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="204" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="205" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="206"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="207" Location="3354.330810546875;23.622047424316406" Size="1062.9920654296875;70.866142272949219" Name="textBox44" Text="Ngày ..... tháng .....  năm .........." StyleName="SignerDate" Tag="725" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="208" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="209" Location="389.7637939453125;94.488189697265625" Size="1062.9920654296875;70.866142272949219" Name="textBox45" Text="Người ghi sổ" StyleName="SignerTitle" Tag="1758" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="210" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="211" Location="389.7637939453125;165.35432434082031" Size="1062.9920654296875;70.866142272949219" Name="textBox46" Text="(Ký, họ tên)" StyleName="SignerSubTitle" Tag="113" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="212" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="213" Location="389.7637939453125;472.44094848632813" Size="1062.9920654296875;70.866142272949219" CanGrow="true" Name="txtReportPreparerName" StyleName="SignerName" GenerateScript="Accounting.ReportUtils.BindData(txtReportPreparerName, Accounting.ReportUtils.GetCompanyReportPreparer(), Accounting.ReportUtils.DataType.String); " ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="214" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="215" Location="1783.464599609375;94.488189697265625" Size="1145.6693115234375;70.866142272949219" Name="textBox48" Text="Kế toán trưởng" StyleName="SignerTitle" Tag="585" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="216" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="217" Location="1783.464599609375;165.35432434082031" Size="1145.6693115234375;70.866142272949219" Name="textBox49" Text="(Ký, họ tên)" StyleName="SignerSubTitle" Tag="113" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="218" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="219" Location="1783.464599609375;472.44094848632813" Size="1145.6693115234375;70.866142272949219" CanGrow="true" Name="txtChiefAccountantName" StyleName="SignerName" GenerateScript="Accounting.ReportUtils.BindData(txtChiefAccountantName, Accounting.ReportUtils.GetCompanyChiefAccountant(), Accounting.ReportUtils.DataType.String); " ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="220" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="221" Location="3354.330810546875;94.488189697265625" Size="1062.9920654296875;70.866142272949219" Name="textBox51" Text="Giám đốc" StyleName="SignerTitle" Tag="515" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="222" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="223" Location="3354.330810546875;165.35432434082031" Size="1062.9920654296875;70.866142272949219" Name="textBox52" Text="(Ký, họ tên, đóng dấu)" StyleName="SignerSubTitle" Tag="2786" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="224" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="225" Location="3354.330810546875;472.44094848632813" Size="1062.9920654296875;70.866142272949219" CanGrow="true" Name="txtDirectorName" StyleName="SignerName" GenerateScript="Accounting.ReportUtils.BindData(txtDirectorName, Accounting.ReportUtils.GetCompanyDirector(), Accounting.ReportUtils.DataType.String); " ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="226" /></Item></Controls></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Header" id="227" GenerateScript="showHeader = true;&#xD;&#xA;header2.Visible = true;" NewPageBefore="true" StyleName="Header1" CanGrow="true" Size="4960.6299212598424;165.35433959960938" Name="header3" Location="0;47.244085236797218"><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="228" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="229"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="230" Location="177.16535949707031;94.488189697265625" Size="4665.3544921875;70.866142272949219" CanGrow="true" Name="txtPeriod" Text="Năm: {0}" StyleName="ReportSubTitleItalicBold" GenerateScript="Accounting.ReportUtils.BindData(txtPeriod, GetData(&quot;Detail.Period&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.String); " ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="231" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="232" Size="12" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="233" Location="177.16535949707031;0" Size="4665.3544921875;94.488189697265625" CanShrink="true" CanGrow="true" Name="txtReportTitle" Text="TỔNG HỢP TỒN KHO" StyleName="ReportTitle" Tag="1000" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="234" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="235" Size="15.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="236" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Header" id="237" GenerateScript=" " StyleName="Header1" CanGrow="true" Size="4960.6299212598424;70.866142272949219" Name="header5" Location="0;259.84251968503941"><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="238" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="239" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="240" /></Item></Controls><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="241" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="242" /></Item></Controls><Totals type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandTotalCollection" id="243"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandTotal" id="244" Expression="GetData(&quot;SumSLDK&quot;) == null ? 0 : Convert.ToDecimal(GetData(&quot;SumSLDK&quot;));" Name="SumQuantity1"><AggregateFunction type="PerpetuumSoft.Reporting.Data.Olap.AggregateFunctionFactory+Sum" id="245" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandTotal" id="246" Expression="GetData(&quot;SumDK&quot;) == null ? 0 : Convert.ToDecimal(GetData(&quot;SumDK&quot;));" Name="SumAmount1"><AggregateFunction type="PerpetuumSoft.Reporting.Data.Olap.AggregateFunctionFactory+Sum" id="245" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandTotal" id="247" Expression="GetData(&quot;SumSLIWGK&quot;) == null ? 0 : Convert.ToDecimal(GetData(&quot;SumSLIWGK&quot;));" Name="SumQuantity2"><AggregateFunction type="PerpetuumSoft.Reporting.Data.Olap.AggregateFunctionFactory+Sum" id="245" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandTotal" id="248" Expression="GetData(&quot;SumIWGK&quot;) == null ? 0 : Convert.ToDecimal(GetData(&quot;SumIWGK&quot;));" Name="SumAmount2"><AggregateFunction type="PerpetuumSoft.Reporting.Data.Olap.AggregateFunctionFactory+Sum" id="245" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandTotal" id="249" Expression="GetData(&quot;SumSLOWGK&quot;) == null ? 0 : Convert.ToDecimal(GetData(&quot;SumSLOWGK&quot;));" Name="SumQuantity3"><AggregateFunction type="PerpetuumSoft.Reporting.Data.Olap.AggregateFunctionFactory+Sum" id="245" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandTotal" id="250" Expression="GetData(&quot;SumOWGK&quot;) == null ? 0 : Convert.ToDecimal(GetData(&quot;SumOWGK&quot;));" Name="SumAmount3"><AggregateFunction type="PerpetuumSoft.Reporting.Data.Olap.AggregateFunctionFactory+Sum" id="245" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandTotal" id="251" Expression="GetData(&quot;SumSLCK&quot;) == null ? 0 : Convert.ToDecimal(GetData(&quot;SumSLCK&quot;));" Name="SumQuantity4"><AggregateFunction type="PerpetuumSoft.Reporting.Data.Olap.AggregateFunctionFactory+Sum" id="245" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandTotal" id="252" Expression="GetData(&quot;SumCK&quot;) == null ? 0 : Convert.ToDecimal(GetData(&quot;SumCK&quot;));" Name="SumAmount4"><AggregateFunction type="PerpetuumSoft.Reporting.Data.Olap.AggregateFunctionFactory+Sum" id="245" /></Item></Totals><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="253" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="254" /></Item></Controls></Item></Pages><DataSources type="PerpetuumSoft.Reporting.Data.DocumentDataSourceCollection" id="255" /><StyleSheet type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.StyleSheet" id="256" Description="VNormalText: Dùng cho các thông tin kiểu chữ trên chứng từ kiểu như thông tin Họ và tên trên phiếu thu, phiếu chi.&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;VNormalNumber: Dùng cho các thông tin kiểu số trên chứng từ kiểu như thông tin Số tiền trên phiếu thu, phiếu chi,...&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;VDetailText: Dùng cho các thông tin kiểu chữ trên chứng từ kiểu như thông tin Mã hàng, Diễn giải tại bảng danh sách vật tư trên phiếu nhập kho, Xuất kho,...&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;VDetailNumber: Dùng cho các thông tin kiểu số lượng hay số tiền trên chứng từ kiểu như thông tin Số lượng tại bảng danh sách vật tư trên phiếu nhập kho, Xuất kho,...&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;VSummaryDetailText: Dùng cho các thông tin kiểu chữ trên chứng từ kiểu như thông tin &quot;Cộng&quot; tại dòng cuối cùng của bảng danh sách vật tư trên phiếu nhập kho, Xuất kho,...&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;VSummaryDetailNumber: Dùng cho các thông tin kiểu số lượng, tiền trên chứng từ kiểu như thông tin: Tổng số lượng, Tổng tiền,.. tại dòng cuối cùng của bảng danh sách vật tư trên phiếu nhập kho, Xuất kho,...&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;VSummaryFooterText: Dùng cho các thông tin kiểu chữ trên chứng từ kiểu như thông tin: Tổng số tiền (Viết bằng chữ),... tại chân trang của phiếu nhập kho, Xuất kho,...&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;VSummaryFooterNumber: Dùng cho các thông tin kiểu Số trên chứng từ kiểu như thông tin: Tổng tiền hàng, Tổng tiền thanh toán,... tại chân trang của Hóa đơn mua hàng,...&#xD;&#xA;" Title="Standard Stylesheet"><Styles type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.StyleCollection" id="257"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="258" TextAlign="TopLeft" Name="NormalText"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="259" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="260" TextAlign="MiddleLeft" Name="DetailText"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="261" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="262" TextAlign="MiddleRight" Name="DetailNumber"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="263" Size="9" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Arial Narrow" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="264" Name="DetailHyperLink"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="265" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="266" TextAlign="MiddleLeft" Name="SummaryDetailText"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="267" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="268" TextAlign="MiddleLeft" Name="SummaryDetailTextItalic"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="269" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="270" TextAlign="MiddleRight" Name="SummaryDetailNumber"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="271" Size="9" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Arial Narrow" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="272" TextAlign="MiddleRight" Name="SummaryDetailNumberItalic"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="273" Size="9" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="On" FamilyName="Arial Narrow" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="274" TextAlign="MiddleLeft" Name="SummaryFooterText"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="275" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="276" TextAlign="MiddleRight" Name="SummaryFooterNumber"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="277" Size="9" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Arial Narrow" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="278" Name="SignerDate"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="279" Size="12" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="280" Name="SignerTitle"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="281" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="282" Name="SignerSubTitle"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="283" Size="11" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="284" Name="SignerName"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="285" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="286" TextAlign="MiddleLeft" Name="FormNo"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="287" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="288" TextAlign="MiddleLeft" Name="IssueBy"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="289" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="290" Name="ReportTitle"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="291" Size="16" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="292" Name="ReportSubTitle"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="293" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="294" TextAlign="MiddleRight" Name="MeasureUnit"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="295" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="296" TextAlign="MiddleRight" Name="PageNumber"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="297" Size="9" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="298" Name="DetailHeader"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="299" Size="11" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="300" Name="ReportSubTitleItalicBold"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="301" Size="12" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="302" TextAlign="TopLeft" Name="VNormalText"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="303" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="304" TextAlign="TopLeft" Name="VNormalNumber"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="305" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="306" TextAlign="MiddleLeft" Name="VDetailText"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="307" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="308" TextAlign="MiddleRight" Name="VDetailNumber"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="309" Size="9" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Arial Narrow" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="310" Name="VDetailHyperLink"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="311" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="312" TextAlign="MiddleLeft" Name="VSummaryDetailText"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="313" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="314" TextAlign="MiddleLeft" Name="VSummaryDetailTextItalic"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="315" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="316" TextAlign="MiddleRight" Name="VSummaryDetailNumber"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="317" Size="9" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Arial Narrow" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="318" TextAlign="MiddleRight" Name="VSummaryDetailNumberItalic"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="319" Size="9" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="On" FamilyName="Arial Narrow" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="320" TextAlign="MiddleLeft" Name="VSummaryFooterText"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="321" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="322" TextAlign="MiddleRight" Name="VSummaryFooterNumber"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="323" Size="9" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Arial Narrow" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="324" Name="VSignerDate"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="325" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="326" Name="VSignerTitle"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="327" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="328" TextAlign="TopCenter" Name="VSignerSubTitle"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="329" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="330" TextAlign="TopLeft" Name="VFormNo"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="331" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="332" TextAlign="TopLeft" Name="VIssueBy"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="333" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="334" TextAlign="TopCenter" Name="VTitle"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="335" Size="15.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="336" TextAlign="TopCenter" Name="VSubTitle"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="337" Size="12" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="338" TextAlign="TopLeft" Name="VMeasureUnit"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="339" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="340" TextAlign="MiddleRight" Name="VPageNumber"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="341" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Arial Narrow" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="342" Name="VDetailHeader"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="343" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="344" TextAlign="TopCenter" Name="VSubTitleItalicBold"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="345" Size="12" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="346" TextAlign="MiddleLeft" Name="ProductName"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="347" Size="6.75" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="348" Name="VSignerName"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="349" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="350" TextAlign="TopCenter" Name="VSubTitleItalic"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="351" Size="12" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="352" TextAlign="TopLeft" Name="NormalNumber"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="353" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="354" Name="CompanyName"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="355" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="356" TextAlign="MiddleLeft" Name="CompanyInformation"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="357" Size="8.25" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Styles></StyleSheet></root>